天晉IIIA業主減價317萬元 3房海景戶以1633萬元易手

天晉IIIA業主減價317萬元 3房海景戶以1633萬元易手
14:00 2020/08/06

:天晉IIIA 5A座高層A室，向西南望海景，3房間隔連多用途房及士多房，實用面積約854平方呎。唐文廸稱，單位以1,950萬元放盤2個月即獲區內客接洽，最終業主減價317萬元沽，減幅約16%，以約1,633萬元成交，實用呎價約19,122元。據了解，買家心儀單位望海景，加上業主願意減價，故睇樓2次後拍板入市。"

Still expensive

４年樓齡，鄰近將軍澳站，有海景， 新地樓
價錢合理啦